老解將於南海舉行軍事演習

Global Times
@globaltimesnews
·
5 分鐘
#China will hold large-scale live-fire drills in the waters near the Leizhou peninsula, doorstep to the South China Sea, from July 25 to August 2, the #PLA announced. (File Photo)

LET THE WAR BEGIN!

美帝:大家一齊演囉

借個位唔好意思
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

仲演習
實戰果陣熱身咪得囉皇上

擦槍走火

g持！

演習摺被

一大班人係人工島上摺被
有無得申請健力士紀錄？

雷州半島咋
海南島都未出喎

雷州半島

睇左老衲

睇錯老衲-

打撚過囉

小心啲喎

原本要是空彈做演習， 點知上錯咗實際彈

你知啦 美國可能會當啲係挑釁

支持

實戰演習

放煙架航母是咪要出動

差爆架尿袋艦未

係門口演習咋

公海都唔敢出！

北洋艦隊縮係港灣咩？

計過美軍演完先去攞尾彩

雷洲半島，老母個西都未出

我好愛國

唔可以北洋艦隊縮係港灣

應該射東風41

係咁意打返場先囉，試下D武器實戰嘛

Let's start the World War III

係門口演習咋

係自己領海內, 公海都唔出

自己／俾人射錯隔離唔好哭哭

響雷州半島

挑 咁渣㗎

快啲去宣示主權

走火就射

隻船夠唔夠油 ?

盟友呢

借個位! DOWN APP!!!

等人哋走咗先出嚟，垃圾！

打真軍未

留名留名

唔係南海演習，一樣可以宣示南海主權，我国又贏

10部J15 圍攻列根號

係夠膽先好, 次次講完都播舊片, 唔見蹤影

-------------------------------------------------------

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

演習點投降?

屌 ... 仲撐 ... 依鋪玩撚猿啦

一定要出兩架噴煙航母呀

想撞鳩人D艦啊夠唔夠噸位啊傻閪

希望唔好唔小心打落美帝D艦到

洗唔洗演習埋打真軍

Pishhhhh

應該凸左半個頭出黎，剛剛掂住老母塊陰唇邊。

Gogogo

得一架有用

真係老納應該實走火啦

海上摺被

快D啦,等睇擦槍走火真打.

好撚型

表演海上摺被嗎

渣㗎

等美帝演完先？

挑戰極限

我係美國個司令就一野轟落去 炒我呀笨

仲有空中摺被

中國人 硬起來
驅逐 美帝

MK 仔哂馬都唔係個個都打得啦

肥屍 LEVEL

Are you serious

都未敢越過海南島

冇事既

仲係卵巢

演黎做乜鳩 都無人驚架啦

去同美國驅逐艦鬥快囉

小心甩尾啊!!

今次G池雜大大
咪能縮呀

拿咁就另仔la ,打過lo

渣咗啲喎

琴晚年代向錢看有提過, 美國最怕既係支那既潛艇, 因為有攻擊美國本土既能力, 而支潛艇要出海又避開日本台灣雷達就只有係海南島出

今次係雷洲半島做演習, 大家笑鳩佢本土都未出, 我反而覺得佢係要練定海南島作戰

不過你點練都係路都係得一條架啦

摺被，摺被，摺被

G CHI

挑機

所有演習都係為鎮壓人民，唔通真係同美軍打咩!
講下都走撚哂啦

想玩擦槍走火

其實依家水浸得咁勁，不如喺鄱陽湖進行水兵演練啦，安全啲呀…

Live fire ？

嗱！唔打正仆街。

打左落阿克，伯利級驅逐艦度會點

演演下變打真軍

Live Fire，實彈

我以為佢做消防演習ja

利申：曲

等如自己攞條撚响廁所照鏡一鳩樣！

支持中國全軍出動
召集香港警察

借演習撒走南海軍事設施？

G持
棋王差一步咋

支共準備用實彈演習挑釁美國、英國、澳洲、日本海軍。

向美利堅國開戰

收到

直接打啦驚閪咩

實彈喎記住

加速主義

公海都唔敢出

连登仔今次死啦，你地既美国粑粑输定了！支持祖国解放军击沉所有西方舰艇！我是中国人我自豪

去澳門執幾舊垃圾都執到入廠嘅摺被軍學人打仗，真心笑咗

The war to begin soon.

做乜唔出南海啊？

單機演習?

GOGOGO

鎮壓人民就叻
打仗
算老幾
印度仔都打唔贏

驚唔驚冇油啊

中圈套
英美澳軍assembly

香港都要派代表過去，表下忠建議由光頭佬sir 同爆爆sir 親自帶3000魔警比美帝試下香港黑警既威力

屌出埋海南島都唔怕啦

等如有條撚樣吹到自己碌野幾撚長夾粗，但叫佢拎出來比一比就話你見唔到我條牛仔褲突左舊出野出來。睇到夠粗啦。

正,同美軍夢幻共演la屌

睇怕佢都係孤軍作戰
俄佬一定唔會幫拖

仲有無錢買子彈呀

中間條海路咁藍